事業線嘅英文係咩？

Career path ?

gap

Career Line

Ball gap

Cleavage

呢個好似幾正統

boobs canyon

Valley

fuck sake

ball la

I go to school by bus

究竟係邊個

none of your business

boob gap

sze yip sin